<resources>
    <string name="app_name">ChefDarbari</string>
    <string name="title_activity_bottom_navigation_cheff">BottomNavigationCheffActivity</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
    <string name="title_activity_bottom_navigation_affiliate">BottomNavigationAffiliateActivity
    </string>
    <string name="title_activity_chef_navigation">ChefNavigationActivity</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="menu_home">Home</string>
    <string name="menu_gallery">Gallery</string>
    <string name="menu_slideshow">Slideshow</string>
    <string name="title_activity_affiliate_navigation">AffiliateNavigationActivity</string>
    <string name="terms">⦁ अपनी उपलब्धता अच्छे से चेक करके तभी बुकिंग एक्सेप्ट करें। \n ⦁ अगर पार्टी में एक शेफ और एक हेल्पर की जरूरत है तो हेल्पर का अरेंजमेंट आप को करना होगा। \n ⦁ जॉब एक्सेप्ट करने के बाद कस्टमर का address और phone number हमे 8802575995 पे कॉल/व्हाट्सप्प करके पूछें। \n ⦁ पेमेंट आपको खाना बनाने के बाद और कस्टमर की फीडबैक वीडियो लेने के बाद कस्टमर से ही मिलेगा। \n ⦁ बुकिंग एक्सेप्ट करने के बाद अगर आप कैंसिल करते हैं तो अगली बुकिंग में से आपको ५०० फाइन देना पड़ेगा। \n ⦁ होम पार्टी जॉब कम्पलीट हो जाने के बाद आपको App में Accepted Bookings में जाके Job Completed सेट करना होग। \n ⦁ हर पार्टी में जॉब कम्पलीट करने के बाद customer से फीडबैक वीडियो लेकर हमे 8802575995 पे व्हाट्सप्प करें। \n ⦁ आपको पार्टी में कोई किचन tools या इंग्रेडिएंट्स नहीं ले जाना है । \n ⦁ आपको खाना नहीं परोसना है।\n ⦁ आपको खाना बनाने के बाद किचन साफ़ करना है, पर बर्तन नहीं धोना है । \n ⦁ खाना बनाते समय बहुत अधिक साफ़ सफाई का ध्यान देना है। \n ⦁ मास्क, ऍपेरेन, कैप लगा कर ही खाना बनाए । \n ⦁ आपको अपने वाहन से कस्टमर के address पर पहुंचना होगा और अपने ट्रांसपोर्ट माध्यम से ही वापस घर आना होगा \n ⦁ अपने हेल्पर को पेमेंट आपको अपने पेमेंट में से ही शेयर करना होगा। \n ⦁ किसी अन्य जानकारी के लिए हमे कॉल या व्हाट्सप्प करें सुबह 9 बजे से शाम 6 बजे तक 8802575995 पर। \n ⦁ ChefDarbari आपको होम पार्टीज की जॉब दिलाने का एक माध्यम है। \n ⦁ हम chefs से कोई पैसे चार्ज नहीं करते। \n ⦁ आपके शहर में हर नई जॉब का नोटिफिकेशन आपको आपके फ़ोन पर भेजा जायेगा, कृपया अपना इंटरनेट हमेशा ON रखें। \n ⦁ जो पहले जॉब एक्सेप्ट करेगा उसे ही जॉब दिया जायेगा, इसलिए notification का हमेशा ध्यान रखें। \n ⦁ कृपया अपने मित्र chefs को ये app शेयर करें और उनके और उनके परिवार की मदद करे। \n ⦁ अगर आपके रेफरल से आपका मित्र ChefDarbari app डाउनलोड करके 10 जॉब्स कम्पलीट करता है तो आपको हर एक रेफरल पर 1000 रूपये रेफरल अमाउंट दिया जायेगा। \n ⦁ अपने रेफरल किये हुवे मित्र की डिटेल्स हमे 8802575995 पर व्हाट्सप्प करे ।\n</string>
</resources>